武肺搞到咁,仲要起3跑?

起黎泊飛機咩

大陸冇錢要回血

唔係話用機場買路錢起?

而家有幾多航班

洗錢先係主菜
起咗幾年折過再起再追加撥款先係皇道
況且起咗都係俾支那人用，關腥港人咩事？

唔起邊有錢上貢呀

3跑不嬲都係要嚟貪污，唔係要嚟用

所以咪多得你呢d on9仔
搞到香港無屋住
一個SARS就上街反對8萬5